究竟牙痛慘D定手指痛慘D?

一時又話十指痛歸心, 一時又話牙痛慘過大病

牙痛慘D

牙痛又的確幾慘

牙痛
點食野

龜頭痛

試過夾到指甲斷左，痛到面都青埋

有無爆血

有 隻指甲生返兩次先完全係正常果種指甲
生果陣又成日驚勾甩隻指甲
隻手指腫左成個幾禮拜先退腫

牙痛
一食嘢就覺得好痛苦

心痛

早排剝完牙，痛到扒街，半夜會痛醒，又沒胃口食野。最後瘦左兩kg

same 痛到想暈咁滯

手指 無得打丁幾個禮拜wor

生痱滋最慘

我試手指頭 有好細既傷口無處理
點知炎含朧 腫大成倍 醫生要介一刀放血
但要打一支止痛針入指頭 護士同我打
痛到飛起 真係痛入心口